呢世人都冇咩心願

有又點
付出幾多都係哂氣
人生在世
過得唔冤枉就夠
我呢世人
唔敢有太多牽掛
亦唔想痴人
始終都要
自己一個行
每日返工
每晚返到屋企
等時間過
試過揾寄託
令生活有返重心
揾嗜好
但自己心裏知道
自己根本唔信呢套
身體上精神上寄託
掩飾唔到
心裏面個種
我都唔識形容
隱隱作痛
呢世人
就算唔好講痛苦
就算諗返開心野
而家睇返
只覺得可惜
每日行出街
見盡一切人同事
無言以對
以前幾多野講
幾多意見
幾興奮都好
都隨住年齡增長
化做無奈
唔再相信真假對錯
唔再相信自己
只信現實
只信心個句
但連現實都唔想理
心個句
只係想盡快終結
盡快了結呢件事
講到尾
都係命生成
人妄想付出
可以得到d咩
俾你知道真相又點
反而你唔知
懵盛盛
或者仲會開心d
時間冇咁難過
去到呢個年紀
成日諗返
以前叫過既雞
個時仲嫌人地唔靚
唔夠白
雖則就算我唔嫌棄
人地都嫌棄我
而家既我
有女肯傾講下
豬扒都lur飯應
每晚諗返d雞
攬實隻枕頭
訓與未訓之間
半夢半醒
呢世人
都算唔枉過
天大地大
細個個陣
以為見到d咩
想得到
肯付出
就係自己
而家落到街
一行出門口個下
已經想返上去
人活到呢個年紀
連幻想都痛苦
幻想完妄想完
再望下自己
先知自己不堪
醜態百出
人生行到盡頭
只希望留住
俾人錫
有人對住你笑
輕輕拍一拍你
呢d記憶
人都係自私
只係諗自己
你估我唔想偷
你估我唔想搶
你估我唔想僭越
心裏面知道就夠
合埋眼
又係另一個世界

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可